中國比比下賽停撚左電

若然消息屬實 中國或成為最大贏家

世界級

笑話

無電成咁

夜曲呢隻英會唔會被消失

個comment

諗起30年前上去佢地D舖頭燈都唔開

被迫重製

邊個選手用就so玉華

今次會點兜

唔買澳洲煤, 搞到電都無

錯不在官方

責任全在澳方

大會特製 effect ，而家支那好流行，你哋D現代人少見多怪，

一早買定支太陽能電筒咪冇事囉柒頭

電視台？
正常應該有後備發電機喎

現場大廈供電系統老化

類似體育館既場地

責任不在我方

支那人仲有機打要謝XI濃恩啦

不能想像做live 果d 反應

1998年我去北京,入到一間百貨公司
你行到某個部門佢先開燈俾你睇
你一行開佢就熄返燈

每45分鐘要養眼15分鐘﹐你識條鐵咩﹐我強奉行健康上網習慣﹐領先全球

節能啫
大陸啲大廈走廊都有感應燈，行過先亮

啲雪櫃全部都唔撚開機
當個雪櫃係個儲物空間咁啲可樂百樂一唔凍難飲到

冬天?

讓世界看到

而家就節能
果陣係有個售貨員跟住你行,你去到邊開燈開到邊
要人手係電箱打掣

岩呀 國進民退ar ma
返去30年前

聽係大陸開過廠長輩講過，以前大陸連政府部門都成日停電，然後成個市都無電就得返佢間廠仲有進口柴油機；
一有停電果幾日連市長高官都會去佢廠度食飯，成個市夜晚得佢間廠係唯一有燈。

屋企大中華膠，細個仲以為佢講笑，「咁大個國家咁多資源點會發生啲咁蠢嘅事？」

肉酸到

唔係咁搞笑係咪呀

南美o個邊o的足球比賽
好似都成日都會打打o下就球場停電
(實質係咪大john做o野就唔清楚喇)

邊個用夜曲開大

夜曲辱華
唔俾佢開大

屈

支那

邊隊輸緊？ 停電咁開心

即係九成時間無客

刪撚左張相

以前去大陸啲醫院都係日頭唔開燈，冷氣就更加無啦。

印象中細個返大陸都間唔中會停電
隔左十鳩幾廿年都無變過大國？含撚啦

夜曲開大

測試4d 現場效果 夜曲開大

唔插眼咪睇唔倒囉

好多地鐵嘅車上咗露天位日頭會閂燈 心諗屌你幾百公里隧道又着哂燈架喎走去慳架車果少少

夜曲又要好似圖奇咁了

一人用一度電都十四億

電莖無電點打

最強電競

Varus都未消失

智甲

係鬼国講正常

好撚恐怖，有時行過都唔著，又或者明明無人，但無端端著燈

錯 , 係每15分鐘要養眼45分鐘

笑死唔笑死
強國喎

爆未?

驚西

push

可能公安上左門

繼續加速！

柒L到仆乖

darrrrrrkneeeessss

電腦仲著到 仲個network 仲係唔係到呢

呢d叫優化用電

即使伸手不見五指 還是看到無能的統治者

正常？無發電機先係正常

唔出奇呀
以前世界女排大獎賽佛山站
但突然落大雨個體育館天花漏水個比賽都要暫停咗

好彩無乜觀眾，支蝗肯定襯亂偷野/周圍摸女

社會主義特色既比賽

LPL係咩比賽黎?

DARKNESS

洗乜交代呀
又笑鳩中國做乜 理好自己先

咁係你見唔到，唔代表無野行過丫

責任全在X方

試著說支那

「慳電」呢兩隻字好深？

石頭......腳

Spotlight黎架on9

厲害了我的國

Darknesssss

中國又贏

有幾奇! 拉!

看不到啊屌

著嗰部係 notebook 黎

匪支日常

有STAR咪得
使乜要電

支那又領先全世界

部電腦重有電？

就嚟凍撚死啦支那狗，仲搞比賽

地獄鬼國的日常

夜曲開大姐 大驚小怪

夜曲隻英太黑暗，唔夠正能量，要重製

識嘢

傻閪支那狗

美國又被停電

每個球員拎住電話比賽啦，佢地最鍾意用電話個電筒

圖奇唔比用？

中囯人燒柴發電一樣可以又贏

真係明星應該識自己發光

真係電競 爭住發電煤

人家搞氣氛啦

開返燈由贏變輸

牆腳又贏了

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

70年未停過電

五光十熄

英雄聯盟賽事
親愛的召喚師：

針對今天#LPL全明星＃場館現場突發的電力故障，我們在與供電部門溝通後，現將故障原因做進一步說明如下：

經過有關部門緊急勘察後，確定現場緊急電力故障原因主要是變電站的接入的一條線路於19點50分發生短時故障，覆蓋範圍區域的部分商業住宅建築受到影響，其中包括正在進行的活動的 演藝中心場館。場館在第一時間切換到備用電源，供電部門也緊急派出工作人員進行排查搶修。

對於此次突發事件帶來的不便，敬請諒解。

下一秒: 支共親生仔大勝

推到被消失

原來V喺支那做緊嘢

發電

KPL

高官有電用
果然係支那特色

要有危機感。

如果緊急關頭，支那因咩事無電，可能借走大亞灣核電一部分電力走，用咩軍事理由，大撚曬。

都時lift都無得坐，行樓梯。

冇事兒

環保

屌

一show就話你辱華
話暗示武肺

衰過北韓

抵撚死

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

冇插眼姐

瘟疫之源

搵唔到原文出處

然後佢哋認為個國家好撚強大

個別地區偶然例子啫

你居心不良！

啲電係咪去晒北京

美國又攪事

Darkness~

亮你老母呀大陸仔

亮字有咩問題?
係咪一定要寫發光，照亮，著燈....你都on9

唔講真係唔記得以前啲雪櫃係儲物用，可樂係室溫

依家d消毒碗櫃都係

大陸仔 confirmed

第三世界國家

又唔見啲人買嘢食嘢叫到一枱餸,節能

我都揾唔到應該條友抽水作

笑撚到肚痛
留名等睇燒人發電

前排好似有

中国地大物博會停電有咩出奇 我地地方大就係咁 你地d小城係唔會體會到

on 仔98年講乜節能啊
你咁樣幫大角洗地反而更肉酸

證明你以前未番過大陸，佢地啲商場同住宅不嬲都係烏燈黑火

證明你係度幫大陸洗地
98年同我講感應節能？
慳d 啦

好似真係有 當然唔係而家果啲 好似係靠聲既
因為細個返大陸，記得要大大力踏地板啲燈先識著

我做咩要幫佢洗地
你可以話佢地原意係慳錢，多過節能，而且感應燈唔係咩高科技

點解要幫佢地洗地
係既係既
咁五毛唱好中國都應該係假
只點解佢地要唱好中國姐

靠紅外線感應或者定時器

百樂

笑死
冇電就話感應節能
雪櫃都冇電就話冬天
不如下次食屎都話內循環啦

講節能都叫唱好?
呢方面歐洲做得仲好，係香港先咁浪費能源

好快又話會有人入來唔係停電
節能架啦

98年有感應燈 兜你都搵個好啲嘅理由啦 又無3毛收啦

掩飾冇電就話節能
將基本生活條件都開始提供唔到講到慳電
咁咪唱好囉

禾哋腥港人係講著燈，唔係亮燈

所以話佢露撚晒底

打機輸左就熄大掣

大陸lol聯賽

係有聲音感應燈

打機就輸既時候斷電是絕招

呢個國家真係好撚on9

你打我一拳？我大你，打返自己十拳

大陸人命唔值錢緊係可以咁玩

電莖無電

咩叫聲音感應燈？

有十四億人好心就人力發電啦，一千萬人推鍋輪畫面又煽情又好睇，又可以嚇撚死外國，仲可以同澳洲講冇媒都搞得掂

北韓化

人食人時期都唔敢反
停電好小意思，希望佢地日日停電停水式既愛國愛黨

即係驗唔驗其實個社會都係咁運作

即係有接收到聲音就會著燈，大陸以前好興。

假的，一切都是假的

鬼國又贏

電費貴過人工既時代

我鄉下住既樓廿年前啲走廊就係好鐘意用

This is china

夜曲要送中了